{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_069381",
        "source": "도서",
        "writer": "노중훈",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5277-759-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "식당 골라주는 남자",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2016-12-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "리오"
    },
    "text": "プレミアムコーヒー豆を使用して作られる珈琲店「リオ」では、リオ特製クリーム入りのリオラテが楽しめます。 この特別なクリームはリオでしか味わえません。 また、クロッフルグルメとしても有名なリオでは、クロッフルクロッフルと旬のフルーツクロッフルの2種類が味わえます。 リオは中央路群山郵便局の駐車場入口のすぐ前に位置しており、子供服売り場のザ·ベラーのすぐ隣にあります。 また、スイートインディア路地に位置しています。 メニューとしては、クロフルが9,000ウォンで、リオラテは6,500ウォン、フルーツクロフルは10,000ウォン、プラエリスクロフルは5,500ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "リオで利用されているコーヒー豆は何ですか？",
            "answer": "リオではプレミアムコーヒー豆を使用しています。"
        },
        {
            "question": "リオで注文できる特別なラテは何ですか？",
            "answer": "リオ特製クリーム入りのリオラテが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "リオのクリームは他の場所では味わえないんですか？",
            "answer": "はい、リオのクリームはリオでしか味わえません。"
        },
        {
            "question": "リオのクロッフルメニューには何がありますか？",
            "answer": "リオではクロッフルクロッフルと旬のフルーツクロッフルの2種類が味わえます。"
        },
        {
            "question": "リオの場所はどこですか？",
            "answer": "リオは中央路群山郵便局の駐車場入口のすぐ前に位置しており、子供服売り場のザ·ベラーのすぐ隣にあります。"
        },
        {
            "question": "リオはどの路地に位置していますか？",
            "answer": "リオはスイートインディア路地に位置しています。"
        },
        {
            "question": "クロフルの価格はいくらですか？",
            "answer": "クロフルは９,０００ウォンです。"
        },
        {
            "question": "リオラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "リオラテは６,５００ウォンです。"
        },
        {
            "question": "フルーツクロフルの価格はいくらですか？",
            "answer": "フルーツクロフルは１０,０００ウォンです。"
        },
        {
            "question": "プラエリスクロフルの価格はいくらですか？",
            "answer": "プラエリスクロフルは５,５００ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 209,
        "QA": 320
    }
}